你地剩係支持黃店餐廳 咁其他舖頭點?

除左餐廳之外
仲有好多唔同行業既黃店架
佢地都好需要大家支持
我地要建立黃店商業圈

我自己簡單咁睇左幾區
列左幾區既黃店比大家參考下
以後大家想買野之前
睇下附近有無相關既黃店支持一下!

Link如下:
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

連鎖黃店:
阿布泰國 (百貨)
彌明生活百貨 (護膚美容)
A piece of Organic (護膚美容)

地區黃店
大埔:
美蘭海味湯料Prettylandherbal (海味湯料)
H.Hairport Hair Salon (髮型屋)
Hello Candy 美蘭茶 (花茶)
Luna韓國雜貨 (百貨)
18 Toyscorner (成人用品)
So Lady Accessories

屯門:
針魂入墨 (刺青)
Lano Eyewear (眼鏡)
Phonebox手機維修 (手機維修)
超譯電話卡 (電話卡)

元朗天水圍:
The Beast Fest (肉類及海鮮食材)
Bring me Home (售賣機)
天姿作圍 (非牟利)
夾上癮 (售賣機)
Dog Side Pet Shop (寵物用品)
Game Zone遊戲地帶
生活書社 (書局)
Book Castle (書局)
NaLotus (汽車保養)
天下貓貓一樣貓 (寵物用品)

利申:
本人、本人親屬及朋友未有經營以上店舖

PS. 幫襯前記得再FC

黃店要大家支持呀

其實大家每日銷費都唔好懶, 盡量check下先

推推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

推

終於有人講

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

仲有612罷工list

我反而想問買錶有無黃店
我想買隻Daytona

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02. 黃藍絲商鋪公投認證
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b.
03c. 良心好西foodie
-------------------
04. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

買Game必去Game Zone

有冇人知playstation啲藍店係藍定黃

有冇黃超市

光時

推

借位一用

[Android] 和你Eat 尋找黃店餐廳 正式上架
IOS仍然係審批階段 希望整一個令大家更容易搵到附近餐廳既app
呢個app亦都唔會為我帶黎任何收入 我亦唔會係呢個app為自己帶黎任何收入 只希望出一分力

特色：
1. 無任何廣告(將來都唔會有) 2. 資料齊全 有營業時間
3. 種類清晰 接近20種食物種類幫你尋找餐廳
4. 連結至所有分店

希望大家幫手試bug 如果發現有咩bug可以隨時tg我 @howsyourdate_official

另外希望尋覓3~4名義工幫手睇住d data/尋找黃店既證據/修改data(只需要輸入個餐廳名就可以自動化入晒所有data 包括營業時間果d，好簡單)
如果你都希望為呢場運動出一分力 歡迎你搵我加入義工團
暫時有接近1000間黃店餐廳都係我跟restarthk既資料庫入

傳送門：

真 好需要其他類型嘅黃 我日常用品都光時咗
想知髮型屋? 護膚品?
用開shiseido 而家仲用唔用得？

咁食係大市場
你諗下一個人喺街食3 餐都$100 一日
200 萬人，即係單日市場都2 億

我當你買底褲底衫都幫襯，始係一樣長期野
一世人買底褲最多咪買1 萬蚊

只要手足有意識去造黃色生活圈就得

天下貓貓一樣貓 (寵物用品)

黃的嗎？ 正